吾有上將潘鳳，定能斬殺華雄

我唔會輸俾同一個人 TWICE

馬弓手關羽，願意前往斬華雄

一個完美戰神的誕生

戰神在此